有冇人仲有玩賽爾號

巧巧玩

唉

垃圾game

當年哈姆雷特練度唔夠死都打唔贏譜尼

依家人手一隻

我認我廢

挽开摩尔庄园😋

😂台灣驚 唔是太陸

同意，宜家開返個精靈圖鑑睇，d招數勁到痴線，同以前完全唔同level

我的童年

2000後

1 take 過

卡六血啊屌⋯·

我10

細個有玩練左好多隻爆lv 有次更新成幅地圖玩法都唔撚同哂就冇玩

以前入咗兩年vip